# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
#
# Translators:
# Alick Zhao <alick9188@gmail.com>, 2014
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2014
# Tommy He <lovenemesis@gmail.com>, 2014
# Tong Hui <tonghuix@gmail.com>, 2014
# Alick Zhao <alick9188@gmail.com>, 2015. #zanata
# Martin Liu <martin@aws-faq.com>, 2015. #zanata
# Pany <geekpany@gmail.com>, 2015. #zanata
# Tian Shixiong <tiansworld@fedoraproject.org>, 2015. #zanata
# Qi Fan <fun224@gmail.com>, 2016. #zanata
# Tommy He <lovenemesis@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Jerry Lee <lchopn@gmail.com>, 2017. #zanata
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2017. #zanata
# lexuge <LEXUGEyky@outlook.com>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-01 23:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-17 07:08-0400\n"
"Last-Translator: Jerry Lee <lchopn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"

#: data/content/code-of-conduct.html:8
msgid "Fedora Code of Conduct"
msgstr "Fedora 行为准则"

#: data/content/code-of-conduct.html:18
msgid "Fedora's Code of Conduct"
msgstr "Fedora 的行为准则"

#: data/content/code-of-conduct.html:20
msgid "Behave as a community member, follow the Code of Conduct."
msgstr "力求成为社区的一分子，遵守行为准则。"

#: data/content/code-of-conduct.html:30
msgid "Code of Conduct"
msgstr "行为准则"

#: data/content/code-of-conduct.html:38
msgid ""
"The Fedora community is made up of a mixture of professionals and volunteers"
" from all over the world, working on every aspect of the distribution from "
"coding through to marketing. Diversity is one of our huge strengths, but it "
"can also lead to communication issues and unhappiness. To that end, we have "
"a few ground rules that we ask people to adhere to when they're using "
"project resources."
msgstr ""
"Fedora 社区汇聚了来自全世界的专业人士和志愿者，他们的工作涵盖了这一 Linux "
"发行版的方方面面，从代码编写到营销推广。多样性令我们具有极大的优势，但同时也会导致沟通问题和人际矛盾。因此，我们制定了数条基本规则，并要求大家在使用项目资源时遵从这些规则。"

#: data/content/code-of-conduct.html:39
msgid ""
"This isn't an exhaustive list of things that you can't do. Rather, take it "
"in the spirit in which it's intended - a guide to make it easier to be "
"excellent to each other."
msgstr "这些准则并不详细说明各种禁忌，而是要求大家对其精神心领神会——遵守这一指南会令彼此的工作更轻松，更出色。"

#: data/content/code-of-conduct.html:41
msgid ""
"Be considerate. Your work will be used by other people, and you in turn will"
" depend on the work of others. Any decision you take will affect users and "
"colleagues, and you should take those consequences into account when making "
"decisions."
msgstr "三思而行。您的工作成果会被他人使用，反过来说，您也需要依靠他人的工作。您的任何决定都会影响到所有用户和工作伙伴，在决策时应该考虑到其后果。"

#: data/content/code-of-conduct.html:42
msgid ""
"Be respectful. Not all of us will agree all the time, but disagreement is no"
" excuse for poor behavior and poor manners. We might all experience some "
"frustration now and then, but we cannot allow that frustration to turn into "
"a personal attack. It's important to remember that a community where people "
"feel uncomfortable or threatened is not a productive one. Members of the "
"Fedora community should be respectful when dealing with other contributors "
"as well as with people outside the Fedora community and with users of "
"Fedora."
msgstr ""
"尊重他人。不是所有人的看法都总是相同，但分歧不应该是糟糕行为和缺乏礼貌的借口。我们都可能会不时的感到沮丧，但我们不能让沮丧变成人身攻击。谨记最重要是：在人们感到不适和充满威胁的社区里是不会有高产出的。Fedora社区的成员应在同其他贡献者，Fedora社区外成员以及Fedora用户打交道的时候尊重他人。"

#: data/content/code-of-conduct.html:44
msgid ""
"When we disagree, we try to understand why. Disagreements, both social and "
"technical, happen all the time and Fedora is no exception. It is important "
"that we resolve disagreements and differing views constructively."
msgstr ""
"当我们意见不能统一，就要努力理解其缘由。不管是因为社交原因还是技术原因，人们总会发生意见分歧，Fedora "
"也不例外。重要的是，我们应该建设性地解决分歧和异见。"

#: data/content/code-of-conduct.html:45
msgid ""
"Remember that we're different. The strength of Fedora comes from its varied "
"community, people from a wide range of backgrounds. Different people have "
"different perspectives on issues. Being unable to understand why someone "
"holds a viewpoint doesn't mean that they're wrong. Don't forget that it is "
"human to err and blaming each other doesn't get us anywhere, rather offer to"
" help resolving issues and to help learn from mistakes."
msgstr ""
"要牢记每个人都各不相同。Fedora "
"的强大来自于其社区的多样性，社区成员有着广泛的背景。对同一件事，不同的人有不同的观点。如果您无法理解某人为何坚持某种观点，那也并不意味着他就是错的。别忘了，是人都会犯错，互相指责就什么也干不了，不如提出有助于解决问题的建议，帮助对方认识和吸取教训。"

#: data/content/index.html:8
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/content/index.html:17
msgid "Choose Freedom. Choose Fedora."
msgstr "选择自由，选择 Fedora。"

#: data/content/index.html:18
msgid ""
"Less setup, more innovation. Choose a flavor of Fedora<br /><br /> "
"streamlined for your needs, and get to work right away."
msgstr "更少的配置，更多的创新。<br /><br />只需选择一个满足您需求的 Fedora 产品，便可立即开始使用。"

#: data/content/index.html:31 data/content/index.html:42
#, python-format
msgid ""
"<strong>Fedora %(rel)s %(state)s</strong> released! Test it in the Download "
"section."
msgstr "<strong>Fedora %(rel)s %(state)s</strong> 现已发布！ 在下载部分获取并测试。"

#: data/content/index.html:54
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s released! Get it now."
msgstr "Fedora %(rel)s 现已发布！现在获取。"

#: data/content/index.html:69 data/content/verify.html:39
#: data/templates/productselector-workstation.html:12
msgid "Workstation"
msgstr "Workstation"

#: data/content/index.html:71 data/content/index.html:87
#: data/content/index.html:102
msgid "Download Now"
msgstr "现在下载"

#: data/content/index.html:76 data/content/index.html:133
msgid ""
"Fedora Workstation is a polished, easy to use operating system for laptop "
"and desktop computers, with a complete set of tools for developers and "
"makers of all kinds."
msgstr "Fedora Workstation 为笔记本和台式机提供优雅易用的操作系统，包含各类开发者和创客所需的整套工具。"

#: data/content/atomic/index.html:125 data/content/atomic/index.html:131
#: data/content/index.html:78 data/content/index.html:93
#: data/content/index.html:108 data/content/server/index.html:20
#: data/content/server/index.html:125 data/content/server/index.html:131
#: data/content/workstation/index.html:20
#: data/content/workstation/index.html:185
#: data/content/workstation/index.html:191
msgid "Download now"
msgstr "马上下载"

#: data/content/index.html:85 data/content/verify.html:51
#: data/templates/productselector-server.html:13
msgid "Server"
msgstr "Server"

#: data/content/index.html:91 data/content/index.html:138
msgid ""
"Fedora Server is a powerful, flexible operating system that includes the "
"best and latest datacenter technologies. It puts you in control of all your "
"infrastructure and services."
msgstr "Fedora Server 是一款强大而灵活的操作系统，包括了最好最新的数据中心技术。它可以让您操控全部基础架构和服务。"

#: data/content/index.html:100 data/content/verify.html:60
#: data/templates/productselector-cloud.html:13
msgid "Atomic"
msgstr "Atomic"

#: data/content/atomic/index.html:19 data/content/index.html:106
#: data/content/index.html:143
msgid ""
"Fedora Atomic provides the best platform for your Linux-Docker-Kubernetes "
"(LDK) application stack."
msgstr "Fedora Atomic 将是您运行 Linux-Docker-Kubernetes(LDK) 应用的最佳平台。"

#: data/content/index.html:166
msgid ""
"Fedora is always free for anyone to use, modify, and distribute. It is built"
" and used by people across the globe who work together as a community: the "
"Fedora Project."
msgstr "Fedora 始终允许任何人自由使用，修改和发布。它由来自世界各地的人们在 Fedora 项目这一社区中协作打造。"

#: data/content/index.html:179
msgid "Want more Fedora options?"
msgstr "想要更多 Fedora 选项？"

#: data/content/index.html:198
msgid ""
"The Fedora community also releases <a "
"href=\"https://arm.fedoraproject.org/\">ARM images</a>, alternate live "
"Spins, and other variations of Fedora tailored to specific requirements. "
"Browse them at the <a href=\"https://spins.fedoraproject.org/\">Fedora "
"Spins</a> or <a href=\"https://labs.fedoraproject.org/\">Fedora Labs</a> "
"website."
msgstr ""
"Fedora 社区同时也发布 <a href=\"https://arm.fedoraproject.org/\">ARM 镜像</a>、备选的 "
"Live Spin 和其他各类适合特定需求的 定制化 Fedora 。请前往 <a "
"href=\"https://spins.fedoraproject.org/\">Fedora Spins</a> 或 <a "
"href=\"https://labs.fedoraproject.org/\">Fedora Labs</a> 网站了解详情。"

#: data/content/index.html:205
msgid "Be connected & informed."
msgstr "保持联系并获得通知。"

#: data/content/index.html:215
msgid ""
"Want to get <a href=\"http://whatcanidoforfedora.org/\">involved</a>? Find "
"out what's happening in the <a "
"href=\"http://communityblog.fedoraproject.org/\">community</a>? Read up on "
"the latest news and cool stuff at <a "
"href=\"http://fedoramagazine.org/\">Fedora Magazine</a>."
msgstr ""
"想要<a href=\"http://whatcanidoforfedora.org/\">加入</a>进来？ 想要知道 <a "
"href=\"http://communityblog.fedoraproject.org/\">社区</a>发生的事情？请前往<a "
"href=\"http://fedoramagazine.org/\">Fedora Magazine</a>阅读最新咨询及有趣的故事。"

#: data/content/index.html:225
msgid "Read the docs."
msgstr "阅读文档。"

#: data/content/index.html:235
#, python-format
msgid ""
"Check out the Release Notes for detailed information on the current release."
" To learn more about using Fedora and details such as system requirements, "
"see the <a href=\"%s\"><strong>official documentation</strong></a>."
msgstr ""
"查阅发行日志获得关于当前版本的详细信息。要了解更多关于使用 Fedora 及诸如系统需求的信息，请查阅 <a "
"href=\"%s\"><strong>官方文档</strong></a>。"

#: data/content/index.html:242
msgid "Get help."
msgstr "获得帮助。"

#: data/content/index.html:252
#, python-format
msgid ""
"Need some help with Fedora? Check out <a href=\"%s\">Ask Fedora</a>, where "
"you can read archives of questions from other users, or ask your own "
"question."
msgstr "需要 Fedora 相关帮助？通过 <a href=\"%s\">Ask Fedora</a>，您可以查看已有提问，也可以自己发问。"

#: data/content/sponsors.html:8 data/content/sponsors.html:18
msgid "Fedora Sponsors"
msgstr "Fedora 赞助者"

#: data/content/sponsors.html:20
msgid ""
"The Fedora Project is proud to have the following organizations as "
"sponsors..."
msgstr "Fedora 项目因得到以下组织赞助而感到自豪……"

#: data/content/sponsors.html:29
msgid "Primary Sponsor"
msgstr "首要赞助商"

#: data/content/sponsors.html:31
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%s\">Red Hat, Inc.</a> is the primary sponsor for the Fedora "
"Project. Red Hat provides the Fedora project with a wide variety of "
"resources, including full-time employee support, infrastructure hardware and"
" bandwidth, event funding, and legal counsel."
msgstr ""
"<a href=\"%s\">红帽公司</a> 是 Fedora 项目的首要赞助商。红帽为 Fedora "
"项目提供了多种多样的资源，包括全职员工支持、基础设施硬件和带宽、社区活动经费、以及法律顾问等。"

#: data/content/sponsors.html:38
msgid ""
"The Fedora Project is also grateful to the following sponsors for providing "
"substantial support:"
msgstr "Fedora 项目同时对下列赞助商的大力支持表示感谢："

#: data/content/sponsors.html:98
msgid "Interested in sponsoring something for Fedora?"
msgstr "有兴趣来赞助 Fedora 吗？"

#: data/content/sponsors.html:99
#, python-format
msgid ""
"Contact <a href=\"%(mail_url)s\">admin@fedoraproject.org</a> or stop by "
"<strong>#fedora-admin</strong> on <strong>irc.freenode.net</strong>."
msgstr ""
"联系 <a href=\"%(mail_url)s\">admin@fedoraproject.org</a> 或者访问 "
"<strong>irc.freenode.net</strong> 上的 <strong>#fedora-admin</strong> 聊天室。"

#: data/content/verify.html:8 data/content/verify.html:18
msgid "Verify your Downloaded Image"
msgstr "校验您所下载的镜像"

#: data/content/verify.html:20
msgid "CHECKSUM and Verify Instructions"
msgstr "CHECKSUM 以及校验步骤"

#: data/content/verify.html:30
msgid "How do I verify my image?"
msgstr "如何校验镜像？"

#: data/content/verify.html:31
msgid ""
"Once you have downloaded an image, verify it for security and integrity. To "
"verify your image, start by downloading the proper CHECKSUM file into the "
"same directory as the image you downloaded."
msgstr "完成下载后，可验证文件的安全性和完整性。要验证您下载的镜像，请将对应的 CHECKSUM 文件下载到您的镜像文件所在的目录。"

#: data/content/verify.html:41 data/content/verify.html:53
msgid "For 64-bit images"
msgstr "64 位镜像"

#: data/content/verify.html:44
msgid "For 32-bit images"
msgstr "32 位镜像"

#: data/content/verify.html:62
msgid "For Atomic Host Iso"
msgstr "用于 Atomic Host ISO"

#: data/content/verify.html:65
msgid "For Atomic Host images"
msgstr "用于 Atomic Host 镜像"

#: data/content/verify.html:68
msgid "For Docker"
msgstr "针对 Docker"

#: data/content/verify.html:75
msgid "Next, import Fedora's GPG key(s):"
msgstr "下一步，导入 Fedora 的 GPG 公钥："

#: data/content/verify.html:77
#, python-format
msgid ""
"You can verify the details of the GPG key(s) <a "
"href=\"%s/%s/keys\">here</a>."
msgstr "您可在<a href=\"%s/%s/keys\">这里</a>验证 GPG 公钥的详情。"

#: data/content/verify.html:78
msgid "Now, verify that the CHECKSUM file is valid:"
msgstr "现在验证 CHECKSUM 文件的有效性："

#: data/content/verify.html:80
msgid ""
"The CHECKSUM file should have a good signature from one of the following "
"keys:"
msgstr "CHECKSUM 文件应有来自以下公钥之一的签名："

#: data/content/keys/index.html:46 data/content/verify.html:82
msgid "Fedora 27"
msgstr "Fedora 27"

#: data/content/keys/index.html:60 data/content/verify.html:83
msgid "Fedora 26"
msgstr "Fedora 26"

#: data/content/verify.html:84
msgid "Fedora 26 secondary arches (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"
msgstr "Fedora 26 次级架构 (AArch64、PPC64、PPC64le、s390 和 s390x)"

#: data/content/keys/index.html:81 data/content/verify.html:85
msgid "Fedora 25"
msgstr "Fedora 25"

#: data/content/verify.html:86
msgid "Fedora 25 secondary arches (AArch64, PPC64, PPC64le, s390 and s390x)"
msgstr "Fedora 25 次级架构 (AArch64、PPC64、PPC64le、s390 和 s390x)"

#: data/content/verify.html:88
msgid ""
"Finally, now that the CHECKSUM file has been verified, check that the "
"image's checksum matches:"
msgstr "当 CHECKSUM 文件校验文成后，检查镜像文件的校验和值是否与其匹配："

#: data/content/verify.html:90
msgid "If the output states that the file is valid, then it's ready to use!"
msgstr "如果输出结果显示文件有效，则镜像文件可以使用！"

#: data/content/verify.html:91
msgid "How do I verify my downloaded image on another operating system?"
msgstr "如何在其他操作系统上校验下载镜像？"

#: data/content/verify.html:92
msgid "Read these instructions to validate your image."
msgstr "请阅读这些说明以了解如何校验镜像。"

#: data/content/atomic/index.html:8
msgid "Fedora Atomic"
msgstr "Fedora Atomic"

#: data/content/atomic/index.html:18
msgid ""
"Deploy and scale your containerized applications with immutable "
"infrastructure."
msgstr "使用具备不可变特性基础架构部署并扩展您的容器化应用程序"

#: data/content/atomic/index.html:24
msgid "Download or Launch in Public Cloud"
msgstr "在公有云上下载或启动"

#: data/content/atomic/index.html:39
msgid ""
"“We chose to use Fedora Atomic as the base for our Navops Launch — "
"Kubernetes cluster provisioning solution because our customers trust and "
"already run Red Hat operating systems. We love the immutable aspect of "
"Fedora Atomic which is perfect for containerized environments.”"
msgstr ""
"“我们选择 Fedora Atomic 作为我们 Navops Launch － Kubernetes "
"集群管控解决方案的基础是因为我们的客户信任且已经在运行红帽操作系统。我们钟爱 Fedora Atomic 的不可变特性因为它非常适合容器化环境。”"

#: data/content/atomic/index.html:40
msgid "Chief Architect, Navops by Univa"
msgstr "首席架构师， Navops 来自 Univa"

#: data/content/atomic/index.html:52
msgid "Atomic Host"
msgstr "Atomic Host"

#: data/content/atomic/index.html:53
msgid ""
"Atomic Host from Project Atomic is a lightweight, immutable platform, "
"designed with the sole purpose of running containerized applications."
msgstr "Atomic Host 源自 Project Atomic，它是一个轻量级的不可变平台，专注为运行容器化应用程设计。"

#: data/content/atomic/index.html:54
msgid ""
"Fedora's version of Atomic Host uses the same package repositories as Fedora"
" Server, and provides the latest versions of the Atomic."
msgstr "Fedora 版本的 Atomic Host 使用与 Fedora Server 相同软件包仓库，并且提供最新版本的 Atomic。"

#: data/content/atomic/index.html:65
msgid "OStree Updates"
msgstr "OStree 更新"

#: data/content/atomic/index.html:66
msgid ""
"Atomically update your system from the latest upstream OStree. Make your "
"servers identical, and easily roll back if there's an upgrade problem."
msgstr "使用上游最新的 OSTree 原子化的更新您的系统。创建完全一致的服务器，并且可以在有升级故障时方便的回滚。"

#: data/content/atomic/index.html:71
msgid "Atomic CLI"
msgstr "Atomic CLI"

#: data/content/atomic/index.html:72
msgid ""
"Manage Docker containers, system containers, Atomic Apps, and more using one"
" convenient command-line tool."
msgstr "使用单一的命令行工具便捷地管理 Docker 容器、系统容器、Atomic 应用及更多。"

#: data/content/atomic/index.html:83
msgid "Optimized for Kubernetes and OpenShift"
msgstr "为 Kubernetes 和 OpenShift 优化"

#: data/content/atomic/index.html:84
msgid ""
"Building a Kubernetes or Origin cluster to run your containerized "
"applications? Run it on Fedora Atomic, which provides you the platform you "
"need on a smaller, leaner OS."
msgstr ""
"正在搭建 Kubernetes 或 Origin 集群来运行您的容器化应用程序？不妨尝试 Fedora Atomic "
"吧，它即是您所需的轻量、精简操作系统。"

#: data/content/atomic/index.html:125 data/content/atomic/index.html:130
msgid "Ready to give Fedora Atomic a try?"
msgstr "准备好体验 Fedora Atomic 了吗？"

#: data/content/atomic/download/download-cloud-splash.html:8
msgid "Download Fedora Cloud"
msgstr "下载 Fedora Cloud"

#: data/content/atomic/download/download-cloud-splash.html:37
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:31
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:37
msgid "Thanks for Downloading Fedora!"
msgstr "感谢下载 Fedora！"

#: data/content/atomic/download/download-cloud-splash.html:38
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:32
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:38
msgid ""
"Your download should begin in a few seconds. If not, click the link below:"
msgstr "下载即将在几秒钟内开始。如果没有开始，请点击下方链接："

#: data/content/atomic/download/download-cloud-splash.html:48
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:43
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:48
msgid "Verify your Download!"
msgstr "校验您所下载的文件！"

#: data/content/atomic/download/download-cloud-splash.html:49
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:323
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:44
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:49
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:122
#, python-format
msgid ""
"Once you have downloaded an image, verify it for security and integrity. To "
"verify your image, start by downloading the proper CHECKSUM file into the "
"same directory as the image you downloaded and follow <a "
"href=\"%s/%s/verify\">these instructions</a>."
msgstr ""
"完成下载后，可验证文件的安全性和完整性。要验证您下载的镜像，请将对应的 CHECKSUM 文件下载到您的镜像文件所在的目录，然后按照<a "
"href=\"%s/%s/verify\">这些说明</a>进行。"

#: data/content/atomic/download/download-cloud-splash.html:52
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:326
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:47
#: data/content/server/prerelease/index.html:45
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:52
msgid "Validate!"
msgstr "校验！"

#: data/content/atomic/download/index.html:10
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:10
msgid "Download Fedora Atomic"
msgstr "下载 Fedora Atomic"

#: data/content/atomic/download/index.html:34
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s Atomic Host"
msgstr "下载 Fedora %(rel)s Atomic Host"

#: data/content/atomic/download/index.html:35
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:35
msgid "Atomic Host is built every 2 weeks or so."
msgstr "Atomic Host 每两周左右构建一次。"

#: data/content/atomic/download/index.html:36
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:36
#, python-format
msgid ""
"The latest two week build did not meet our testing criteria. The images "
"available are from over %(atomic_age)s days ago. Check the Project Atomic "
"blog for updates and information about Atomic blocker bugs."
msgstr ""
"最近两周的版本并未通过我们的测试要求。当下可用的镜像是 %(atomic_age)s 天之前的。请关注 Project Atomic 博客了解 "
"Atomic 的问题及信息。"

#: data/content/atomic/download/index.html:37
#, python-format
msgid ""
"These are the latest official Fedora Atomic Host images, produced "
"%(atomic_age)s days ago."
msgstr "这些最新的 Fedora Atomic Host 镜像，发布于 %(atomic_age)s 。"

#: data/content/atomic/download/index.html:48
msgid "Atomic Host Images"
msgstr "Atomic Host 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:49
msgid ""
"Fedora Atomic Host is a leading edge base operating system following the "
"Project Atomic model. It is designed around Kubernetes and containers. The "
"images published here showcase that work. Note that the images have passed "
"several levels of automated testing."
msgstr ""

#: data/content/atomic/download/index.html:51
msgid ""
"<strong>Please test before using new versions in production.</strong> If you"
" do discover a problem, the Atomic Host tools make it easy to flip back to "
"an earlier release — and if that happens, please also help us by filing bugs"
" or submitting fixes."
msgstr ""
"<strong>请在生产环境中使用前充分测试新版本。</strong> 如果您发现了问题， Atomic Host 工具将很容易回滚到较早的发布 —— "
"若是真的发生了此类情况，请通过提交错误报告甚至修复补丁的方式帮助我们。"

#: data/content/atomic/download/index.html:52
msgid ""
"<strong>Fedora Atomic Host images are updated roughly every two "
"weeks,</strong> rather than on the main six-month Fedora cadence. Because "
"development is moving quickly, only the latest major Fedora release is "
"supported."
msgstr ""
"<strong>Fedora Atomic Host 镜像大约每两周更新一次，</strong> 而不是通常 Fedora "
"的六个月周期。因为开发进度很快，仅支持最新的重要 Fedora 发布版本。"

#: data/content/atomic/download/index.html:53
#, python-format
msgid ""
"<strong>Note that different Fedora Atomic Host media are subject to "
"different levels of automatic testing.</strong> You can learn more about the"
" Atomic project at <a href=\"%s\">projectatomic.io</a>. <a href=\"%s\">Click"
" here</a> to see the current test status."
msgstr ""
"<strong>注意不同介质的 Fedora Atomic Host 适用于不同级别的自动化测试。</strong> 您可以通过 <a "
"href=\"%s\">projectatomic.io</a> 了解更多关于 Atomic 项目。 <a "
"href=\"%s\">点击这里</a>查看当前测试状态。"

#: data/content/atomic/download/index.html:61
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:57
msgid "Atomic Host Images for Amazon Public Cloud EC2"
msgstr "适用于 Amazon Public Cloud EC2 的 Atomic Host 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:62
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:58
msgid ""
"The links below will provide you listings of available Atomic Host Hardware "
"Virtual Machine (HVM) AMIs by region with buttons to launch them in your "
"Amazon Web Services account. AMI IDs for usage with the AWS Console or "
"command-line tools are also provided."
msgstr ""
"以下链接提供按区域划分的可用 Atomic Host Hardware Virtual Machine (HVM) AMIs 方便一键在您的 "
"Amazon Web Services 账户中启动。同时也提供适用于 AWS Console 或命令行工具的 AMI IDs 。"

#: data/content/atomic/download/index.html:68
#: data/content/atomic/download/index.html:136
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:64
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:132
msgid "GP2 Format"
msgstr "GP2 格式"

#: data/content/atomic/download/index.html:69
#: data/content/atomic/download/index.html:137
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:65
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:133
msgid ""
"GP2 format AMIs use faster SSD storage; use these AMIs for speed, although "
"note your storage costs will be more than standard."
msgstr "GP2 格式 AMIs 使用较快的 SSD 存储；可以通过这些 AMIs 获得较快的速度，但是请注意您的存储开销将比标准的要多。"

#: data/content/atomic/download/index.html:71
#: data/content/atomic/download/index.html:147
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:67
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:143
msgid "GP2 HVM AMIs"
msgstr "GP2 HVM AMIs"

#: data/content/atomic/download/index.html:76
#: data/content/atomic/download/index.html:108
#: data/content/atomic/download/index.html:152
#: data/content/atomic/download/index.html:182
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:72
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:104
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:148
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:178
#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:37
#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:88
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:37
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:88
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: data/content/atomic/download/index.html:77
#: data/content/atomic/download/index.html:153
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s GP2 Atomic Host HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s GP2 Atomic Host HVM AMIs"

#: data/content/atomic/download/index.html:82
#: data/content/atomic/download/index.html:114
#: data/content/atomic/download/index.html:158
#: data/content/atomic/download/index.html:188
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:78
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:110
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:154
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:184
#: data/templates/cloud-tab.html:13
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: data/content/atomic/download/index.html:83
#: data/content/atomic/download/index.html:115
#: data/content/atomic/download/index.html:159
#: data/content/atomic/download/index.html:189
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:79
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:111
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:155
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:185
#: data/templates/cloud-tab.html:16
msgid "AMI ID"
msgstr "AMI ID"

#: data/content/atomic/download/index.html:84
#: data/content/atomic/download/index.html:116
#: data/content/atomic/download/index.html:160
#: data/content/atomic/download/index.html:190
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:80
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:112
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:156
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:186
#: data/templates/cloud-tab.html:17
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: data/content/atomic/download/index.html:100
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:96
msgid "Standard Format)"
msgstr "标准格式)"

#: data/content/atomic/download/index.html:101
#: data/content/atomic/download/index.html:141
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:97
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:137
msgid ""
"Standard format AMIs are more suitable if you have infrequently accessed "
"data and want to keep storage cost low."
msgstr "标准格式 AMI 更适合您并不频繁访问的数据且想要保持较低的存储开销。"

#: data/content/atomic/download/index.html:103
#: data/content/atomic/download/index.html:177
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:99
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:173
msgid "Standard HVM AMIs"
msgstr "基础 HVM AMIs"

#: data/content/atomic/download/index.html:109
#: data/content/atomic/download/index.html:183
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s Standard Atomic Host HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s 标准 Atomic Host HVM AMIs"

#: data/content/atomic/download/index.html:140
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:136
msgid "Standard Format"
msgstr "标准格式"

#: data/content/atomic/download/index.html:211
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:207
msgid "Atomic Host Images for Vagrant"
msgstr "针对 Vagrant 的 Atomic Host 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:212
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:208
#, python-format
msgid ""
"Vagrant Boxes for Fedora Atomic Host are available for the VirtualBox and "
"Libvirt providers. You can bring up Fedora Atomic Host in a vagrant box by "
"downloading the images from Fedora or using the vagrant tools to pull the "
"images from <a href=\"%s\">HashiCorp's Atlas</a>."
msgstr ""
"Vagrant Boxes for Fedora Atomic Host 适用于 VirtualBox 和 Libvirt 环境。您可以通过从 "
"Fedora 官方或者使用 Vagrant 工具从 <a href=\"%s\">HashiCorp's Atlas</a> 下载并在 Vagrant "
"Box 中运行 Fedora Atomic Host。"

#: data/content/atomic/download/index.html:213
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:209
msgid "View Vagrant Downloads"
msgstr "查看 Vagrant 下载"

#: data/content/atomic/download/index.html:216
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:212
msgid "Vagrant Image Downloads"
msgstr "Vagrant 镜像下载"

#: data/content/atomic/download/index.html:217
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:213
#, python-format
msgid ""
"These images are Vagrant Boxes images for deployment using <a "
"href=\"%s\">Vagrant</a>."
msgstr "这些为适用于 <a href=\"%s\">Vagrant</a> 开发的 Vagrant Boxes 镜像。"

#: data/content/atomic/download/index.html:222
#: data/content/atomic/download/index.html:238
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:218
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:234
msgid "VirtualBox Image"
msgstr "VirtualBox 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:223
#: data/content/atomic/download/index.html:239
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:219
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:235
msgid ""
"If you're using Vagrant on Mac OS X or Windows, this is likely the image "
"you'll want to use."
msgstr "如果您在使用 Mac OS X 或 Windows 上的 Vagrant，那么这可能是您想要使用的系统镜像。"

#: data/content/atomic/download/index.html:224
#: data/content/atomic/download/index.html:230
#: data/content/atomic/download/index.html:248
#: data/content/atomic/download/index.html:252
#: data/content/atomic/download/index.html:293
#: data/content/atomic/download/index.html:299
#: data/content/atomic/download/index.html:316
#: data/content/atomic/download/index.html:320
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:220
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:226
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:244
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:248
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:289
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:295
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:312
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:316
#: data/content/server/download/index.html:33
#: data/content/server/prerelease/index.html:18
#: data/content/workstation/download/index.html:40
#: data/content/workstation/download/index.html:44
#: data/content/workstation/download/index.html:49
#: data/content/workstation/download/index.html:101
#: data/content/workstation/download/index.html:113
#: data/content/workstation/download/index.html:128
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:19
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:23
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:28
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:92
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:101
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:113
#: data/templates/footer.html:37
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: data/content/atomic/download/index.html:225
#: data/content/atomic/download/index.html:249
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:221
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:245
#, python-format
msgid "64-bit %sMB VirtualBox Base Vagrant Image"
msgstr "64位 %sMB VirtualBox Base Vagrant 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:228
#: data/content/atomic/download/index.html:242
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:224
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:238
msgid "libvirt/KVM Image"
msgstr "libvirt/KVM 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:229
#: data/content/atomic/download/index.html:243
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:225
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:239
msgid ""
"If you're using Vagrant on Fedora, this is the image you'll want to use."
msgstr "如果您在使用 Fedora 上的 Vagrant，那么这可能是您想要使用的系统镜像。"

#: data/content/atomic/download/index.html:231
#: data/content/atomic/download/index.html:253
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:227
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:249
#, python-format
msgid "64-bit %sMB libvirt/KVM Base Vagrant Image"
msgstr "64 位 %sMB libvirt/KVM Base Vagrant 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:261
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:257
msgid "View Downloads using Vagrant tools"
msgstr "使用 Vagrant 工具查看下载"

#: data/content/atomic/download/index.html:265
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:261
msgid "Vagrant Downloads using Vagrant tools"
msgstr "使用 Vagrant 工具下载"

#: data/content/atomic/download/index.html:266
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:262
#, python-format
msgid ""
"You can use the following command to grab the Vagrant Box images from <a "
"href=\"%s\">HashiCorp's Atlas</a>."
msgstr "您可以使用如下命令从 <a href=\"%s\">HashiCorp's Atlas</a> 获取 Vagrant Box 镜像。"

#: data/content/atomic/download/index.html:268
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:264
#, python-format
msgid ""
"If you've previously run Fedora %(rel)s Atomic Host in Vagrant on your "
"machine then you can get the latest version by running:"
msgstr "如果您之前以 Vagrant 在您的设备上运行Fedora %(rel)s Atomic Host,那么您可以通过一下方式获取最新版本"

#: data/content/atomic/download/index.html:277
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:273
#, python-format
msgid ""
"For more information about running Vagrant on Fedora Workstation, see <a "
"href=\"%s\">our wiki page</a>."
msgstr ""
"了解更多在 Fedora Workstation 上运行 Vagrant 的信息，请参考 <a href=\"%s\">我们的 Wiki 页面</a>。"

#: data/content/atomic/download/index.html:285
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:281
msgid "Atomic Host Images for Cloud Environments"
msgstr "适用于云计算环境的 Atomic Host 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:291
#: data/content/atomic/download/index.html:306
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:287
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:302
msgid "qcow2 Image"
msgstr "qcow2 格式镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:292
#: data/content/atomic/download/index.html:307
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host in a Qcow2-formatted image for use "
"with OpenStack."
msgstr "这是用于 OpenStack 的 Qcow2 格式的 Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host。"

#: data/content/atomic/download/index.html:294
#: data/content/atomic/download/index.html:317
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:290
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:313
#, python-format
msgid "64-bit %sMB Qcow2 Image"
msgstr "64 位 %sMB Qcow2 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:297
#: data/content/atomic/download/index.html:310
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:293
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:306
msgid "Raw Image"
msgstr "原始镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:298
#: data/content/atomic/download/index.html:311
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host in a compressed raw image format. "
"If you're not sure what to use, try this."
msgstr "这是 Fedora %(rel)s Cloud Atomic Host 的 Raw 压缩格式镜像。如果你不清楚该用哪个镜像，可以试试这个。"

#: data/content/atomic/download/index.html:300
#: data/content/atomic/download/index.html:321
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:296
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:317
#, python-format
msgid "64-bit %sMB xz-Compressed Raw Image"
msgstr "64 位 %sMB xz 压缩 Raw 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:331
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:335
#: data/content/server/download/index.html:53
#: data/content/server/prerelease/index.html:51
#: data/content/workstation/download/index.html:145
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:133
msgid "Other Downloads"
msgstr "其他下载"

#: data/content/atomic/download/index.html:333
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:337
#, python-format
msgid "Atomic Host ISO image (%sMB)"
msgstr "Atomic Host ISO 镜像 (%sMB)"

#: data/content/atomic/download/index.html:334
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:338
#, python-format
msgid "Docker Image (%sMB)"
msgstr "Docker 镜像 (%sMB)"

#: data/content/atomic/download/index.html:342
#: data/content/workstation/download/index.html:159
#, python-format
msgid "F%(rel)s Alpha"
msgstr "F%(rel)s Alpha"

#: data/content/atomic/download/index.html:343
#: data/content/atomic/download/index.html:353
#: data/content/atomic/download/index.html:375
#: data/content/workstation/download/index.html:160
#: data/content/workstation/download/index.html:170
msgid "Try a pre-release"
msgstr "尝试一下预先发布版"

#: data/content/atomic/download/index.html:344
#: data/content/atomic/download/index.html:354
#: data/content/atomic/download/index.html:376
#: data/content/workstation/download/index.html:161
#: data/content/workstation/download/index.html:171
msgid "We're working on our next release."
msgstr "我们正在开发下一个发布版"

#: data/content/atomic/download/index.html:345
#: data/content/atomic/download/index.html:355
#: data/content/atomic/download/index.html:377
#: data/content/workstation/download/index.html:162
#: data/content/workstation/download/index.html:172
#, python-format
msgid "Help us get F%(rel)s ready!"
msgstr "帮助我们让 F%(rel)s 做好准备！"

#: data/content/atomic/download/index.html:346
#: data/content/workstation/download/index.html:163
#, python-format
msgid "Download F%(rel)s Alpha images"
msgstr "下载 F%(rel)s Alpha 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:347
#: data/content/atomic/download/index.html:357
#: data/content/atomic/download/index.html:379
#: data/content/workstation/download/index.html:164
#: data/content/workstation/download/index.html:174
msgid "How to test pre-releases"
msgstr "如何测试预先发布版"

#: data/content/atomic/download/index.html:352
#: data/content/workstation/download/index.html:169
#, python-format
msgid "F%(rel)s Beta"
msgstr "F%(rel)s Beta"

#: data/content/atomic/download/index.html:356
#: data/content/workstation/download/index.html:173
#, python-format
msgid "Download F%(rel)s Beta images"
msgstr "下载 F%(rel)s Beta 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:363
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:341
#: data/content/workstation/download/index.html:179
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:145
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: data/content/atomic/download/index.html:364
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:342
msgid ""
"<a href=\"https://www.projectatomic.io/docs/quickstart/\"><strong>Project "
"Atomic: Getting Started</strong></a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://www.projectatomic.io/docs/quickstart/\"><strong>Project "
"Atomic: 入门指南</strong></a>"

#: data/content/atomic/download/index.html:365
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:343
msgid "Documentation on getting started using Project Atomic / Atomic Host."
msgstr "关于如何开始使用 Project Atomic / Atomic Host 的文档。"

#: data/content/atomic/download/index.html:366
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:344
msgid ""
"<a "
"href=\"https://lists.projectatomic.io/mailman/listinfo/atomic\"><strong>Project"
" Atomic: Mailing List</strong></a>"
msgstr ""
"<a "
"href=\"https://lists.projectatomic.io/mailman/listinfo/atomic\"><strong>Project"
" Atomic: 邮件列表</strong></a>"

#: data/content/atomic/download/index.html:367
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:345
#, python-format
msgid ""
"Join the upstream mailing list at <a "
"href=\"%s\">atomic@projectatomic.io</a>."
msgstr "加入上游邮件列表位于 <a href=\"%s\">atomic@projectatomic.io</a>。"

#: data/content/atomic/download/index.html:368
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:346
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\"><strong>Project Atomic: IRC Chat</strong></a>"
msgstr "<a href=\"%s\"><strong>Project Atomic: IRC Chat</strong></a>"

#: data/content/atomic/download/index.html:369
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:347
msgid ""
"Join the Project Atomic channel <strong>#atomic</strong></a> on "
"<strong>irc.freenode.org</strong></a>."
msgstr ""
"加入 Project Atomic 频道 <strong>#atomic</strong></a> 位于 "
"<strong>irc.freenode.org</strong></a>。"

#: data/content/atomic/download/index.html:374
#, python-format
msgid "F%(rel)s %(state)s"
msgstr "F%(rel)s %(state)s"

#: data/content/atomic/download/index.html:378
#, python-format
msgid "Download F%(rel)s %(state)s images"
msgstr "下载 F%(rel)s %(state)s 镜像"

#: data/content/atomic/download/index.html:386
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:350
#: data/content/server/download/index.html:97
#: data/content/workstation/download/index.html:208
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: data/content/atomic/download/index.html:389
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:322
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:353
#: data/content/server/download/index.html:100
#: data/content/server/prerelease/index.html:41
#: data/content/workstation/download/index.html:211
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:121
msgid "Verify your Image"
msgstr "校验您的镜像"

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:34
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s %(state)s Atomic Host"
msgstr "下载 Fedora %(rel)s %(state)s Atomic Host"

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:37
#, python-format
msgid ""
"These are the latest Fedora Atomic Host images, produced on "
"%(manual_pre_atomic_date)s."
msgstr "这些是最新的 Fedora Atomic Host 镜像，发布于%(manual_pre_atomic_date)s。"

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:48
#, python-format
msgid ""
"This is pre-release software and is supported by the <a "
"href=\"%(team_url)s\"> Atomic Working Group</a>. Please direct questions to "
"their <a href=\"%(team_list)s\">mailing list</a> or %(team_irc)s on "
"freenode."
msgstr ""

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:49
#: data/content/server/prerelease/index.html:29
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:46
#, python-format
msgid ""
"All issues or bugs should be reported via the <a href=\"%s\">Red Hat "
"Bugzilla</a>. The Fedora Project makes no guarantees as to its suitability "
"or usefulness."
msgstr ""
"所有问题和 bug 都应通过 <a href=\"%s\">Red Hat Bugzilla</a> 进行报告。Fedora "
"项目对其适用性和可使用性不做任何保证。"

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:73
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:149
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Atomic Host HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s GP2 Atomic Host HVM AMIs"

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:105
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:179
#, python-format
msgid "Fedora %(rel)s %(state)s Standard Atomic Host HVM AMIs"
msgstr "Fedora %(rel)s %(state)s 标准 Atomic Host HVM AMIs"

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:288
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:303
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s %(state)s Cloud Atomic Host in a Qcow2-formatted "
"image for use with OpenStack."
msgstr ""
"这是用于 OpenStack 的 Qcow2 格式的 Fedora %(rel)s %(state)s Cloud Atomic Host。"

#: data/content/atomic/prerelease/index.html:294
#: data/content/atomic/prerelease/index.html:307
#, python-format
msgid ""
"This is Fedora %(rel)s %(state)s Cloud Atomic Host in a compressed raw image"
" format. If you're not sure what to use, try this."
msgstr ""
"这是 Fedora %(rel)s %(state)s Cloud Atomic Host 的 Raw "
"压缩格式镜像。如果你不清楚该用哪个镜像，可以试试这个。"

#: data/content/e/404.html:7
msgid "Fedora Project - Page Not Found"
msgstr "Fedora Project - 页面未找到"

#: data/content/e/404.html:16
msgid "404: Page Not Found"
msgstr "404：页面未找到"

#: data/content/e/404.html:18
msgid "We apologize, but the file or page you requested could not be found."
msgstr "对不起，未找到您所请求的页面或文件。"

#: data/content/e/404.html:25
msgid "Troubleshooting Ideas"
msgstr "故障排除建议"

#: data/content/e/404.html:29
msgid ""
"Double-check the URL if you entered it manually. Did you copy it correctly?"
msgstr "如果是手工输入，请仔细检查您输入的 URL。您复制正确了吗？"

#: data/content/e/404.html:32
#, python-format
msgid ""
"Bad Link? Contact <a href=\"%s\">the webmaster</a> and explain which link "
"brought you here."
msgstr "链接有问题吗？可联系<a href=\"%s\">网站管理员</a>并告知是哪一个链接将您带向本页面。"

#: data/content/e/404.html:35
#, python-format
msgid ""
"The page or file may have moved. Check the <a href=\"%(fpo)s\">main site</a>"
" or search our <a href=\"%(wiki)s\">wiki</a>."
msgstr "页面或文件可能已经移动。请浏览<a href=\"%(fpo)s\">主页</a>或搜索<a href=\"%(wiki)s\">维基</a>页面。"

#: data/content/keys/index.html:8 data/content/keys/index.html:19
msgid "Package Signing Keys"
msgstr "软件包签名密钥"

#: data/content/keys/index.html:21
msgid ""
"This page lists the public GPG keys used for signing packages in Fedora."
msgstr "本页列出了签署 Fedora 软件包所使用的 GPG 公钥。"

#: data/content/keys/index.html:30 data/content/keys/obsolete.html:30
msgid "Learn how Fedora protects you."
msgstr "了解 Fedora 如何保护您。"

#: data/content/keys/index.html:31 data/content/keys/obsolete.html:31
msgid ""
"Fedora makes use of GPG package signing to ensure that package integrity has"
" not been compromised."
msgstr "Fedora 使用 GPS 包签名来保证软件包的完整性不受侵害。"

#: data/content/keys/index.html:32 data/content/keys/obsolete.html:32
msgid "Read the FAQ to learn more »"
msgstr "阅读常见问题了解更多内容 »"

#: data/content/keys/index.html:39
msgid "Currently Used Keys"
msgstr "当前使用的公钥"

#: data/content/keys/index.html:46 data/content/keys/index.html:60
#: data/content/keys/index.html:81 data/content/keys/index.html:102
#: data/content/keys/index.html:125 data/content/keys/index.html:138
#: data/content/keys/obsolete.html:72 data/content/keys/obsolete.html:85
#: data/content/keys/obsolete.html:100 data/content/keys/obsolete.html:113
#: data/content/keys/obsolete.html:126 data/content/keys/obsolete.html:139
#: data/content/keys/obsolete.html:154 data/content/keys/obsolete.html:167
#: data/content/keys/obsolete.html:188 data/content/keys/obsolete.html:201
#: data/content/keys/obsolete.html:225 data/content/keys/obsolete.html:247
#: data/content/keys/obsolete.html:269 data/content/keys/obsolete.html:292
#: data/content/keys/obsolete.html:316 data/content/keys/obsolete.html:337
#: data/content/keys/obsolete.html:358 data/content/keys/obsolete.html:379
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: data/content/keys/index.html:60 data/content/keys/index.html:81
#: data/content/keys/index.html:102 data/content/keys/obsolete.html:201
#: data/content/keys/obsolete.html:225 data/content/keys/obsolete.html:247
#: data/content/keys/obsolete.html:269 data/content/keys/obsolete.html:292
#: data/content/keys/obsolete.html:316 data/content/keys/obsolete.html:337
#: data/content/keys/obsolete.html:358
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: data/content/keys/index.html:102
msgid "Fedora 24"
msgstr "Fedora 24"

#: data/content/keys/index.html:125
msgid "EPEL 7"
msgstr "EPEL 7"

#: data/content/keys/index.html:138
msgid "EPEL 6"
msgstr "EPEL 6"

#: data/content/keys/index.html:154
#, python-format
msgid "Looking for <a href=\"%s\">obsolete keys</a>?"
msgstr "想查找 <a href=\"%s\">已失效公钥</a>吗？"

#: data/content/keys/obsolete.html:8 data/content/keys/obsolete.html:19
msgid "Obsolete Package Signing Keys"
msgstr "已失效软件包签名公钥"

#: data/content/keys/obsolete.html:21
msgid ""
"This page lists the public GPG keys not used anymore for signing packages in"
" Fedora."
msgstr "该页面列出了不再用于签署 Fedora 软件包的 GPG 公钥。"

#: data/content/keys/obsolete.html:39
msgid "Obsolete and Unused Keys"
msgstr "失效及未使用公钥"

#: data/content/keys/obsolete.html:46
msgid "Fedora <= 9"
msgstr "Fedora <= 9"

#: data/content/keys/obsolete.html:46
msgid "Fedora GPG key"
msgstr "Fedora GPG 公钥"

#: data/content/keys/obsolete.html:46
msgid ""
"Packages on installation media are signed with this key. The relevant dnf "
"repositories are <strong>fedora</strong>, <strong>fedora-updates</strong> "
"for Fedora 7-9, and <strong>core</strong> and <strong>core-updates</strong> "
"for Fedora Core (Version 6 and earlier). See <a "
"href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-"
"list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-"
"announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key "
"is obsolete."
msgstr ""
"安装介质中的软件包使用这个密钥。相关 dnf  仓库为用于 Fedora 7-9 的<strong>fedora</strong>、<strong"
">fedora-updates</strong>，用于 Fedroa Core(6及更早版本) 的 "
"<strong>core</strong>和<strong>core-updates</strong>。查看 <a "
"href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-"
"list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-"
"announce-list/2008-August/msg00012.html</a> 来了解此密钥废弃的原因。"

#: data/content/keys/obsolete.html:59
msgid "Fedora >= 7 testing"
msgstr "Fedora >= 7 测试"

#: data/content/keys/obsolete.html:59
msgid "Fedora Test"
msgstr "Fedora 测试"

#: data/content/keys/obsolete.html:59
msgid ""
"If you participate in testing of the packages, this is the key you will use "
"to verify the testing packages. This key signs the packages that are in "
"<strong>fedora-testing</strong> repository. See <a "
"href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-"
"list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-"
"announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key "
"is obsolete."
msgstr ""
"如果您参与了软件包测试，这是您需要使用验证测试软件包的公钥。这个公钥用来签名位于 <strong>fedora-testing</strong> "
"仓库的软件包。查看 <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-"
"list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-"
"announce-list/2008-August/msg00012.html</a> 了解为何这个公钥被废弃了。"

#: data/content/keys/obsolete.html:72
msgid "Fedora 8-9"
msgstr "Fedora 8-9"

#: data/content/keys/obsolete.html:85
msgid "Fedora 8-9 testing"
msgstr "Fedora 8-9 测试"

#: data/content/keys/obsolete.html:100
msgid "Fedora 10"
msgstr "Fedora 10"

#: data/content/keys/obsolete.html:113
msgid "Fedora 10 testing"
msgstr "Fedora 10 测试"

#: data/content/keys/obsolete.html:126
msgid "Fedora 11"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/keys/obsolete.html:139
msgid "Fedora 12"
msgstr "Fedora 12"

#: data/content/keys/obsolete.html:154
msgid "Fedora 13"
msgstr "Fedora 13"

#: data/content/keys/obsolete.html:167
msgid "Fedora 14"
msgstr "Fedora 14"

#: data/content/keys/obsolete.html:167
msgid "s390x"
msgstr "s390x"

#: data/content/keys/obsolete.html:188
msgid "Fedora 15"
msgstr "Fedora 15"

#: data/content/keys/obsolete.html:201
msgid "Fedora 16"
msgstr "Fedora 16"

#: data/content/keys/obsolete.html:225
msgid "Fedora 17"
msgstr "Fedora 17"

#: data/content/keys/obsolete.html:247
msgid "Fedora 18"
msgstr "Fedora 18"

#: data/content/keys/obsolete.html:269
msgid "Fedora 19"
msgstr "Fedora 19"

#: data/content/keys/obsolete.html:292
msgid "Fedora 20"
msgstr "Fedora 20"

#: data/content/keys/obsolete.html:316
msgid "Fedora 21"
msgstr "Fedora 21"

#: data/content/keys/obsolete.html:337
msgid "Fedora 22"
msgstr "Fedora 22"

#: data/content/keys/obsolete.html:358
msgid "Fedora 23"
msgstr "Fedora 23"

#: data/content/keys/obsolete.html:379
msgid "EPEL 5"
msgstr "EPEL 5"

#: data/content/keys/obsolete.html:393
msgid "EPEL 4"
msgstr "EPEL 4"

#: data/content/keys/obsolete.html:393
msgid "RPM-GPG-KEY-EPEL"
msgstr "RPM-GPG-KEY-EPEL"

#: data/content/keys/obsolete.html:406
msgid "Fedora Extras"
msgstr "Fedora Extras"

#: data/content/keys/obsolete.html:406
msgid ""
"If you are using Fedora Extras with Fedora Core 6, use this package from "
"<strong>extras</strong> repository.  This key will no longer be used after "
"Fedora Core 6 and Extras reach EOL (December 7th 2007). This key is not "
"included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and "
"later releases."
msgstr ""
"如果您在 Fedora Core 6 上使用了 Fedora Extras，请使用这个来自 <strong>extras</strong> "
"的软件包。该公钥在 Fedora Core 6 及 Extras 停止维护(2007年12月7日)后就不再使用。该公钥未包含在 Fedora 7 "
"及以后发布的 <strong>fedora-release</strong> 软件包中。"

#: data/content/keys/obsolete.html:423
msgid "Legacy"
msgstr "遗留"

#: data/content/keys/obsolete.html:423
msgid ""
"This key was used for packages that were released by Fedora Legacy project "
"to update releases that reached their official EOL. The Fedora Legacy "
"project no longer exists, so this key will no longer be used to sign "
"packages. This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> "
"package in Fedora 7 and later releases."
msgstr ""
"该公钥被 Fedora 遗留项目用来为官方停止维护后的版本发布更新签名。Fedora "
"遗留项目已不存在，所以该公钥也不再用来签署任何软件包。该公钥未包含在 Fedora 7 及以后发布的 <strong>fedora-"
"release</strong> 软件包中。"

#: data/content/keys/faq/index.html:8 data/content/keys/faq/index.html:18
msgid "Package Signing FAQ"
msgstr "软件包签名常见问题"

#: data/content/keys/faq/index.html:20
msgid ""
"Learn how Fedora makes use of GPG to sign packages to ensure your safety."
msgstr "了解 Feodra 怎样通过 GPG 签署软件包来保障您的安全。"

#: data/content/keys/faq/index.html:31
msgid "How does Fedora Project use GPG keys to sign packages?"
msgstr "Fedora 项目如何使用 GPG 密钥为软件包签名？"

#: data/content/keys/faq/index.html:32
msgid ""
"Each stable RPM package that is published by Fedora Project is signed with a"
" GPG signature.  By default, dnf and the graphical update tools will verify "
"these signatures and refuse to install any packages that are not signed or "
"have bad signatures.  You should always verify the signature of a package "
"before you install it.  These signatures ensure that the packages you "
"install are what was produced by the Fedora Project and have not been "
"altered (accidentally or maliciously) by any mirror or website that is "
"providing the packages."
msgstr ""
"每个 Fedora Project 发布的稳定版 RPM 软件包都配有一个 GPG 签名。默认情况下，dnf "
"和图形更新工具验证这些签名并拒绝安装任何没有签名或者签名损坏的软件包。您总是应该在安装软件包之前验证其签名。这些签名可确保您要安装的软件包出自 "
"Fedora Project，且没有被提供该软件包的网页或者镜像修改（无意的或者恶意的）。"

#: data/content/keys/faq/index.html:33
msgid ""
"Packages that can be downloaded from Koji build system do not contain "
"signatures, so you should use them with caution.  Similarly, bleeding-edge "
"packages in Rawhide are not necessarily signed."
msgstr "可从 Koji 构建系统下载的软件包不包含签名，因此您应该小心使用它们。同样，Rawhide 中的不稳定软件包也不需要签名。"

#: data/content/keys/faq/index.html:41
msgid "Importing keys"
msgstr "导入公钥"

#: data/content/keys/faq/index.html:42
#, python-format
msgid ""
"The keys are included in the <strong>fedora-release</strong> package, you "
"can find them in the <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> directory.  Please "
"note that not all keys in this directory are used by Fedora project -- some "
"are used for signing Red Hat Enterprise Linux packages or are no longer used"
" at all. If you use Red Hat Enterprise Linux packages, see <a "
"href=\"%s\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>.  The keys used by "
"Fedora are enabled in the dnf repository configuration, so you generally "
"don't need to manually import them into the rpm database."
msgstr ""
"该密钥位于 <strong>fedora-release</strong> 软件包中，您可在 <strong>/etc/pki/rpm-"
"gpg</strong> 目录中找到它们。请注意：在该目录中并不是所有密钥都用于 Fedora 项目 -- 有些用来签署红帽企业版 Linux "
"软件包，而有些已不再使用。如果您使用红帽企业版 Linux 软件包，请查看 <a "
"href=\"%s\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>。在 dnf 软件库配置中已启用了 "
"Fedora 使用的密钥，因此您通常不需要手动将其导入到 rpm 数据库中。"

#: data/content/keys/faq/index.html:43
#, python-format
msgid ""
"In addition to the fedora-release package and this web page, you can "
"download the Fedora keys from a public key server, such as <a "
"href=\"%s\">keys.gnupg.net</a>."
msgstr ""
"除了 fedora-release 软件包和本页之外，您还可以从公钥服务器下载 Fedora 密钥，比如从  <a "
"href=\"%s\">keys.gnupg.net</a> 下载。"

#: data/content/keys/faq/index.html:44
msgid ""
"For some repositories, such as repositories with stable and testing packages"
" in default configuration, <strong>dnf</strong> is able to find a proper key"
" for the repository and asks the user for confirmation before importing the "
"key if the key is not already imported into the rpm database."
msgstr ""
"对于有些软件仓库，比如默认配置中的稳定和测试版软件仓库，若没有将该公钥导入到 rpm 数据库，<strong>dnf</strong> "
"可找到该软件仓库的正确公钥并在导入前询问用户以便确认。"

#: data/content/keys/faq/index.html:45
msgid ""
"You can always import a key into RPM's database by hand using the following "
"command:"
msgstr "您总是可以手动使用以下命令将公钥导入 RPM 数据库："

#: data/content/keys/faq/index.html:48
msgid "Refer to <strong>rpm</strong> manual for more information."
msgstr "详情请参考 <strong>rpm</strong> 手册。"

#: data/content/keys/faq/index.html:49
msgid ""
"If you want to verify that the keys installed on your system match the keys "
"listed here, you can use GnuPG to check that the fingerprint of the key "
"matches.  For example:"
msgstr "如果您想要验证您在系统中安装的公钥与在这里列出的公钥匹配，您可以使用 GnuPG 检查公钥指纹匹配。例如："

#: data/content/server/index.html:8
msgid "Fedora Server"
msgstr "Fedora Server"

#: data/content/server/index.html:19
#: data/templates/productselector-server.html:14
msgid ""
"The latest technology. A stable foundation. Together, for your applications "
"and services."
msgstr "最新的技术，坚实的基础。协同助力您的应用及服务。"

#: data/content/server/index.html:38
#, python-format
msgid ""
"“The simplicity introduced with rolekit and cockpit have made server "
"deployments a breeze. What took me a few days on other operating systems "
"took less than an hour with Fedora %(rel)s Server. It just works.”"
msgstr ""
"有了 rolekit 和 cockit，服务器部署变得轻而易举。从前在其它操作系统上花几天的工作，在 Fedora %(rel)s Server "
"上都不到一个小时就完成了。"

#: data/content/server/index.html:39
msgid "Systems Engineer"
msgstr "系统工程师"

#: data/content/server/index.html:51
msgid ""
"Fedora Server is a short-lifecycle, community-supported server operating "
"system that enables seasoned system administrators experienced with any OS "
"to make use of the very latest server-based technologies available in the "
"open source community."
msgstr "Fedora Server 是一个短生命周期、社区驱动的服务器操作系统，便于经验丰富的系统管理员使用开源社区中的最新服务器技术。"

#: data/content/server/index.html:62
msgid "Easy Administration"
msgstr "易于管理"

#: data/content/server/index.html:63
msgid ""
"Manage your system simply with Cockpit's powerful, modern interface. View "
"and monitor system performance and status, and deploy and manage container-"
"based services."
msgstr ""
"Cockpit 强大而现代的界面使系统管理变得简单容易。您可以用它查看并监视系统性能和状态，部署并管理基于容器 (container) 的服务。"

#: data/content/server/index.html:77
msgid "Server Roles"
msgstr "Server 角色 (Roles)"

#: data/content/server/index.html:78
msgid ""
"There's no need to set up your server from scratch when you use server "
"roles. Server roles plug into your Fedora Server system, providing a well-"
"integrated service on top of the Fedora Server platform. Deploy and manage "
"these prepared roles simply using the Rolekit tool."
msgstr ""
"通过服务角色，您再也不必从零开始配置服务器了。内建于 Fedora Server 系统中的服务角色提供了一整套高度整合的服务平台。通过 Rolekit "
"工具即可轻松部署及管理这些预置的角色。"

#: data/content/server/index.html:81
msgid "Database Services"
msgstr "数据库服务"

#: data/content/server/index.html:82
msgid ""
"Fedora Server brings with it an enterprise-class, scalable database server "
"powered by the open-source PostgreSQL project."
msgstr "Fedora Server 带来由 PostgreSQL  项目驱动的企业级、可扩展的开源数据库服务器。"

#: data/content/server/index.html:96
msgid "Complete Enterprise Domain Solution"
msgstr "完全企业域解决方案"

#: data/content/server/index.html:97
msgid ""
"Level up your Linux network with advanced identity management, DNS, "
"certificate services, Windows(TM) domain integration throughout your "
"environment with FreeIPA, the engine that drives Fedora Server's Domain "
"Controller role."
msgstr ""
"通过 Fedora Server 的域控制器角色配置，利用 FreeIPA 提升您的 Linux "
"网络环境，实现高级身份管理、DNS、认证服务和Windows(TM) 域整合。"

#: data/content/server/index.html:110
msgid ""
"“The Docker Role for Fedora Server was simple and fast to install so that "
"you can run your Docker images. This makes a great testbed for beginners and"
" experts with docker so that they can develop their applications on the "
"fly.”"
msgstr ""
"“Fedora Server 的 Docker Role 允许您便捷且快速运行 Dokcer 镜像的方式。它是新尝试者及 Docker "
"专家的绝佳测试环境，即刻搭建。”"

#: data/content/server/index.html:111
msgid "Information Systems Student"
msgstr "信息系统学生"

#: data/content/server/index.html:125 data/content/server/index.html:130
msgid "Ready to give Fedora Server a try?"
msgstr "打算试用 Fedora Server 吗？"

#: data/content/server/download/index.html:8
#: data/content/server/download/server-download-splash.html:8
msgid "Download Fedora Server"
msgstr "下载 Fedora Server"

#: data/content/server/download/index.html:32
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s Server"
msgstr "下载 Fedora %(rel)s Server"

#: data/content/server/download/index.html:34
#, python-format
msgid "64-bit %sGB installation image"
msgstr "64 位 %sGB 安装镜像"

#: data/content/server/download/index.html:41
#, python-format
msgid ""
"Are you looking for the Fedora 27 Server Beta? We're hard at work revamping "
"Fedora Server to be built with <a href=\"%(modularity)s\">Modularity</a> "
"based on feedback from the <a href=\"%(boltron)s\">Boltron tech preview</a>."
" Stay tuned for a beta release in several weeks. Read more on <a "
"href=\"%(fedmag)s\">Fedora Magazine</a>. Or, download Fedora 26 Server "
"below."
msgstr ""

#: data/content/server/download/index.html:45
msgid ""
"The Fedora Server installation image allows you to make media for your "
"computer that boots to the installer to directly install Fedora Server on to"
" your hard drive"
msgstr "Fedora Server 安装镜像可让您为计算机制作介质以便引导安装程序将 Fedora Server 直接安装到您的硬盘。"

#: data/content/server/download/index.html:46
msgid ""
"To use this image, you need a drive that can create or \"burn\" DVDs, or a "
"USB flash drive at least as big as the image."
msgstr "要使用该镜像，您需要可创建或刻录 DVD 的驱动器或者至少跟镜像大小一样的 USB 闪存盘。"

#: data/content/server/download/index.html:55
#: data/content/server/prerelease/index.html:53
msgid "Netinstall Image:"
msgstr "网络安装镜像："

#: data/content/server/download/index.html:57
#: data/content/server/prerelease/index.html:55
#: data/content/workstation/download/index.html:151
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:140
#, python-format
msgid "64-bit %sMB image"
msgstr "64 位 %sMB 镜像"

#: data/content/server/download/index.html:86
#: data/content/workstation/download/index.html:193
msgid "Get more Fedora"
msgstr "获取更多 Fedora"

#: data/content/server/download/index.html:90
#: data/content/workstation/download/index.html:202
msgid "ARM<span class=\"sup\">®</span> Technology"
msgstr "ARM<span class=\"sup\">®</span> 技术"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:50
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:55
msgid "How do I turn the Live image into bootable media?"
msgstr "如何将 Live 镜像转换为可引导介质？"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:51
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:56
#, python-format
msgid ""
"After you download the image, you will make bootable media from it. Either "
"<a href=\"%s\">burn the image to a blank DVD disc</a>, or <a "
"href=\"%s\">write the image to a USB flash drive</a>."
msgstr ""
"下载镜像之后，你可以将其制作为引导介质。将其 <a href=\"%s\">烧录至空白的 DVD 光盘</a>，或者<a href=\"%s\">写入 "
"U 盘</a>。"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:52
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:57
msgid "How do I boot from the media?"
msgstr "怎样从介质引导？"

#: data/content/server/download/server-download-splash.html:53
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:58
#, python-format
msgid ""
"Consult your computer system's documentation for the procedure to boot from "
"media other than the built-in hard disk. The process may differ based on the"
" manufacturer and model of your computer. You may find <a href='%s'>these "
"common tips</a> useful."
msgstr ""
"请查询您的计算机系统的文档以了解您计算机从外部介质引导的过程。此过程可能会因您的计算机的制造商和型号差异而有所不同。你会发现 <a "
"href='%s'>这些通用建议</a> 很实用。"

#: data/content/server/prerelease/index.html:8
#, python-format
msgid "Download Fedora Server %s"
msgstr "下载 Fedora Server %s"

#: data/content/server/prerelease/index.html:17
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s %(state)s Server"
msgstr "下载 Fedora %(rel)s %(state)s Server"

#: data/content/server/prerelease/index.html:19
#, python-format
msgid "64-bit %sGB Installation Image"
msgstr "64 位 %sGB 安装镜像"

#: data/content/server/prerelease/index.html:28
#, python-format
msgid ""
"This is pre-release software and is supported by the <a "
"href=\"%(team_url)s\">Server Working Group</a>. Please direct questions to "
"their <a href=\"%(team_list)s\">mailing list</a> or %(team_irc)s on "
"freenode."
msgstr ""
"这是预发布软件，由<a href=\"%(team_url)s\">服务器组</a>支持。请将问题发送至该团队的<a "
"href=\"%(team_list)s\">邮件列表</a>或 freenode 上的 %(team_irc)s。"

#: data/content/server/prerelease/index.html:31
#: data/content/server/prerelease/index.html:33
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:48
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:50
#, python-format
msgid ""
"Read the <a href=\"%(relnotes_url)s\">Release Notes</a> for more information"
" on changes and new features, and the <a href=\"%(commonbugs_url)s\">Common "
"Bugs</a> page for information on commonly-encountered bugs and how to avoid "
"them."
msgstr ""
"阅读<a href=\"%(relnotes_url)s\">发行注记</a>以了解有关变化和新特性的说明。您还可以访问<a "
"href=\"%(commonbugs_url)s\">常见 Bug</a> 页面来了解容易遇到的常见问题以及避免它们的方法。"

#: data/content/server/prerelease/index.html:38
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:57
#, python-format
msgid "When is Fedora %s going to be released?"
msgstr "Fedora %s 何时发布？"

#: data/content/server/prerelease/index.html:39
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:58
msgid "Read all the key milestones of the release schedule..."
msgstr "阅读发布计划中的所有关键日程..."

#: data/content/server/prerelease/index.html:42
#, python-format
msgid ""
"Once you have downloaded an image, verify it for security and integrity. To "
"verify your image, start by downloading the CHECKSUM file below into the "
"same directory as the image you downloaded and follow <a "
"href=\"%s/%s/verify\">these instructions</a>."
msgstr ""
"完成下载后，可验证文件的安全性和完整性。要验证您下载的镜像，请将下方的 CHECKSUM 文件下载到您镜像文件所在的目录，然后按照<a "
"href=\"%s/%s/verify\">这些说明</a>进行。"

#: data/content/workstation/index.html:8
msgid "Fedora Workstation"
msgstr "Fedora Workstation"

#: data/content/workstation/index.html:19
#: data/templates/productselector-workstation.html:13
msgid "This is the Linux workstation you've been waiting for."
msgstr "这是您一直期盼的 Linux 工作站。"

#: data/content/workstation/index.html:31
msgid ""
"Fedora Workstation is a reliable, user-friendly, and powerful operating "
"system for your laptop or desktop computer. It supports a wide range of "
"developers, from hobbyists and students to professionals in corporate "
"environments."
msgstr ""
"Fedora Workstation "
"是一款可靠、用户友好，面向笔记本电脑及台式机的强大操作系统。它可以满足广泛的开发需求，从编程爱好者或学生到企业环境中的专家。"

#: data/content/workstation/index.html:41
msgid ""
"“The plethora of tools provided by<br /> Fedora allows me to get the job "
"done.<br /> It just works.”"
msgstr "“Fedora 提供了大量工具<br /> 使我可以顺利完成任务。<br /> It just works.”"

#: data/content/workstation/index.html:42
msgid "JVM performance engineer"
msgstr "JVM 性能工程师"

#: data/content/workstation/index.html:53
msgid "Sleek user interface"
msgstr "流畅的用户接口"

#: data/content/workstation/index.html:54
msgid ""
"Focus on your code in the GNOME 3 desktop environment. GNOME is built with "
"developer feedback and minimizes distractions, so you can concentrate on "
"what's important."
msgstr "在 GNOME 3 桌面环境中专注于您的代码。GNOME 依据开发者的反馈设计从而极力降低无关干扰，使得您可以专心于重要的事情上。"

#: data/content/workstation/index.html:72
msgid "Complete open source toolbox"
msgstr "完整的开源工具包"

#: data/content/workstation/index.html:73
msgid ""
"Skip the drag of trying to find or build the tools you need. With Fedora's "
"complete set of open source languages, tools, and utilities, everything is a"
" click or command line away. There's even project hosting and repositories "
"like COPR to make your code and builds available quickly to the community."
msgstr ""
"跳过寻找所需工具时的苦恼。Fedora 包含完整的开源语言、工具及辅助组件，仅需轻点鼠标或一行命令。此外它甚至还提供项目托管及 COPR "
"仓库使得您的可以快速发布代码和构建结果到社区。"

#: data/content/workstation/index.html:86
msgid "GNOME Boxes & other virt tools"
msgstr "GNOME Boxes 及其他虚拟化工具"

#: data/content/workstation/index.html:87
msgid ""
"Get virtual machines up and running quickly to test your code on multiple "
"platforms using GNOME Boxes. Or dig into powerful, scriptable virtualization"
" tools for even more control."
msgstr "使用 GNOME Boxes 快速搭建虚拟机并运行以在多平台测试您的代码。或者深入挖掘强大且可脚本化的虚拟化工具达到深度控制。"

#: data/content/workstation/index.html:104
msgid "Built-in Docker support"
msgstr "内建 Docker 支持"

#: data/content/workstation/index.html:105
msgid ""
"Containerize your own apps, or deploy containerized apps out of the box on "
"Fedora, using the latest technology like Docker."
msgstr "Fedora 提供开箱即用的诸如 Docker 之类的最新技术，可以将您的应用容器化，并将它们部署出去。"

#: data/content/workstation/index.html:185
#: data/content/workstation/index.html:190
msgid "Ready to give Fedora Workstation a try?"
msgstr "准备好体验 Fedora Workstation 了吗？"

#: data/content/workstation/download/index.html:8
#: data/content/workstation/download/ws-download-splash.html:8
msgid "Download Fedora Workstation"
msgstr "下载 Fedora Workstation"

#: data/content/workstation/download/index.html:38
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s Workstation"
msgstr "下载 Fedora %(rel)s Workstation"

#: data/content/workstation/download/index.html:41
#: data/content/workstation/download/index.html:98
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:20
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:89
#, python-format
msgid "%s MB Fedora Media Writer for <strong>Mac OS X</strong>"
msgstr "%s MB <strong>Mac OS X</strong>系统的 Fedora Media Writer"

#: data/content/workstation/download/index.html:45
#: data/content/workstation/download/index.html:126
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:24
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:111
#, python-format
msgid "64-bit %s GB ISO for <strong>Linux</strong>."
msgstr "<strong>Linux</strong>系统 64 位 %sGB ISO 镜像。"

#: data/content/workstation/download/index.html:46
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:25
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Install via DNF</a> if you are already on Fedora."
msgstr "如果你已经在 Fedora 下，可以<a href=\"%s\">通过 DNF 安装</a> 。"

#: data/content/workstation/download/index.html:50
#: data/content/workstation/download/index.html:110
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:29
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:98
#, python-format
msgid "%s MB Fedora Media Writer for <strong>Windows</strong>"
msgstr "%s MB <strong>Windows</strong>系统的 Fedora Media Writer"

#: data/content/workstation/download/index.html:52
#: data/content/workstation/download/index.html:57
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:31
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:36
msgid "Download Fedora Media Writer for your operating system."
msgstr "根据你的操作系统下载 Fedora Media Writer。"

#: data/content/workstation/download/index.html:53
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:32
msgid "Need instructions? Or a different version?"
msgstr "需要指引？或不同的版本？"

#: data/content/workstation/download/index.html:65
msgid "Running Fedora Workstation"
msgstr "正在运行 Fedora Workstation"

#: data/content/workstation/download/index.html:66
msgid "To run Fedora Workstation, you will need:"
msgstr "要运行 Fedora Workstation，你需要："

#: data/content/workstation/download/index.html:68
msgid "Fedora Media Writer (download above)"
msgstr "Fedora Media Writer（在上面下载）"

#: data/content/workstation/download/index.html:69
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:66
#, python-format
msgid "A USB Flash drive with at least %s GB space available"
msgstr "至少 %s GB 可用空间的 USB 闪存盘"

#: data/content/workstation/download/index.html:71
msgid ""
"Fedora Workstation is provided via Fedora Media Writer. Download this "
"program via the download link above and run it on your system, following the"
" prompts to generate a live version (see 'What does \"Live\" mean?' to the "
"right) of Fedora Workstation on a USB flash drive. You may then run the live"
" version of Fedora Workstation from your USB flash drive."
msgstr ""
"Fedora Workstation 可从 Fedora Media Writer 获取。通过以上的链接下载程序并在您的系统上运行，按照提示即可在 "
"USB 存储器上创建一个 Live 版本（在右侧 ' \"Live\" 是什么意思？' 了解更多）的 Fedora "
"Workstation。之后您便可以通过您的 USB 存储设备运行 Live 版本的 Fedora Workstation。"

#: data/content/workstation/download/index.html:72
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:80
msgid ""
"Optionally, you may install Fedora Workstation to a laptop or desktop "
"computer that has at least 1 GHz processor, 1 GB RAM, and 10 GB space "
"available. To do this, run the live version of Fedora Workstation from your "
"USB flash drive on the computer you'd like to install to, run the Fedora "
"Media Writer application, and follow the on-screen prompts to complete "
"installation."
msgstr ""
"除此之外。您也可以在在具备至少 1 GHz 处理器、1 GB 内存和 10 GB 空闲硬盘的笔记本或者台式机上安装 Fedora Workstation"
" 。如有此愿的话，请在您想要安装的电脑上从 USB 存储设备运行 Live 版本 Fedora Workstation，然后按照提示完成安装即可。"

#: data/content/workstation/download/index.html:74
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:82
msgid "Supported Platforms"
msgstr "支持的平台"

#: data/content/workstation/download/index.html:75
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:83
msgid "Fedora Media Writer supports the following platforms:"
msgstr "Fedora Media Writer 支持下列平台："

#: data/content/workstation/download/index.html:77
#: data/content/workstation/download/index.html:97
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:88
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"

#: data/content/workstation/download/index.html:78
#: data/content/workstation/download/index.html:109
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:97
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: data/content/workstation/download/index.html:79
#: data/content/workstation/download/index.html:121
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:106
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: data/content/workstation/download/index.html:82
msgid ""
"We have auto-detected that you are running <strong>Mac OS X</strong> and "
"have offered that version for download. If we have detected your operating "
"system incorrectly or you would like to download a different version, please"
" click the \"View all platform downloads\" button below."
msgstr ""
"我们自动检测到您正在运行 <strong>Mac OS X</strong> "
"并提供应对版本的下载。如果我们检测不正确或者您想要下载不同的版本，请点击下方的 “查看全部平台下载“ 按钮。"

#: data/content/workstation/download/index.html:85
msgid ""
"We have auto-detected that you are running <strong>Linux</strong> and have "
"offered that version for download. If we have detected your operating system"
" incorrectly or you would like to download a different version, please click"
" the \"View all platform downloads\" button below."
msgstr ""
"我们自动检测到您正在运行 <strong>Linux</strong> 并提供应对版本的下载。如果我们检测不正确或者您想要下载不同的版本，请点击下方的 "
"“查看全部平台下载“ 按钮。"

#: data/content/workstation/download/index.html:88
msgid ""
"We have auto-detected that you are running <strong>Windows</strong> and have"
" offered that version for download. If we have detected your operating "
"system incorrectly or you would like to download a different version, please"
" click the \"View all platform downloads\" button below."
msgstr ""
"我们自动检测到您正在运行 <strong>Windows</strong> "
"并提供应对版本的下载。如果我们检测不正确或者您想要下载不同的版本，请点击下方的 “查看全部平台下载“ 按钮。"

#: data/content/workstation/download/index.html:92
msgid "View all platform downloads"
msgstr "查看所有平台下载"

#: data/content/workstation/download/index.html:122
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:107
msgid "Available via DNF for <strong>Fedora</strong>"
msgstr "可在<strong>Fedora</strong>下通过 DNF 安装"

#: data/content/workstation/download/index.html:123
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:108
msgid "More details"
msgstr "更多详情"

#: data/content/workstation/download/index.html:127
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:112
msgid "How to use this ISO?"
msgstr "如何使用此 ISO？"

#: data/content/workstation/download/index.html:129
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:114
msgid "Verify this image"
msgstr "校验此镜像"

#: data/content/workstation/download/index.html:146
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:134
#, python-format
msgid "64-bit %sGB Live image"
msgstr "64 位 %sGB Live 镜像"

#: data/content/workstation/download/index.html:147
#, python-format
msgid "32-bit %sGB Live image"
msgstr "32 位 %sGB Live 镜像"

#: data/content/workstation/download/index.html:149
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:138
msgid "Netinstall Images:"
msgstr "网络安装镜像："

#: data/content/workstation/download/index.html:152
#, python-format
msgid "32-bit %sMB image"
msgstr "32 位 %sMB 镜像"

#: data/content/workstation/download/index.html:180
#, python-format
msgid "<a href=\"%(fmagazine_url)s\"><strong>Release Announcement</strong></a>"
msgstr ""

#: data/content/workstation/download/index.html:181
msgid "Read the full Release Announcement on Fedora Magazine."
msgstr "在 Fedora Magazine 上阅读完整的发布公告。"

#: data/content/workstation/download/index.html:182
msgid ""
"<a href=\"//docs.fedoraproject.org/release-notes\"><strong>Release "
"Notes</strong></a>"
msgstr ""
"<a href=\"//docs.fedoraproject.org/release-notes\"><strong>发行公告</strong></a>"

#: data/content/workstation/download/index.html:183
msgid ""
"Learn about changes since the last version of Fedora as well as minimum "
"requirements and recommendations for running Fedora."
msgstr "了解最新版 Fedora 的改动以及最低系统要求和运行 Fedora 的最佳配置。"

#: data/content/workstation/download/index.html:184
msgid ""
"<a href=\"//docs.fedoraproject.org/install-guide\"><strong>Installation "
"Guide</strong></a>"
msgstr ""
"<a href=\"//docs.fedoraproject.org/install-guide\"><strong>安装指导</strong></a>"

#: data/content/workstation/download/index.html:185
msgid ""
"We recommend you look through this before installing to your system, since "
"it answers many common questions."
msgstr "我们建议您安装系统前通读此文档，因为里面回答了很多常见问题。"

#: data/content/workstation/download/index.html:186
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:146
#, python-format
msgid "<a href=\"%(commonbugs_url)s\"><strong>Common Bugs</strong></a>"
msgstr "<a href=\"%(commonbugs_url)s\"><strong>常见 Bug</strong></a>"

#: data/content/workstation/download/index.html:187
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:147
msgid ""
"An excellent resource to consult in case you run into any issues installing "
"or running Fedora."
msgstr "在安装或运行 Fedora 遇到任何问题时参考的优秀资源。"

#: data/content/workstation/download/index.html:189
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:151
msgid "What does \"Live\" mean?"
msgstr "“Live”是什么意思？"

#: data/content/workstation/download/index.html:190
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:152
msgid ""
"Fedora Media Writer will create a complete, running Fedora Workstation you "
"can run right away off of a USB drive. You can use the Live image to test "
"and play with Fedora without making changes to your hard disk."
msgstr ""
"Fedora Media Writer 将会在 USB 闪存盘上创建一个完整的可立即运行的 Fedora Workstation。你可以使用 Live "
"镜像来测试并运行 Fedora 而不需要改动任何硬盘数据。"

#: data/content/workstation/download/index.html:191
#: data/content/workstation/prerelease/index.html:153
msgid ""
"When you are ready, you can install Fedora to your hard disk from within "
"this \"live\" version of Fedora Workstation."
msgstr "当您准备好，可以从 Live 版本的 Fedora Workstation 镜像安装 Fedora 到您的硬盘。"

#: data/content/workstation/download/index.html:196
#: data/templates/footer.html:43
msgid "Fedora Spins"
msgstr "Fedora 定制版"

#: data/content/workstation/download/index.html:199
#: data/templates/footer.html:44
msgid "Fedora Labs"
msgstr "Fedora 实验室"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:8
#, python-format
msgid "Download Fedora Workstation %s"
msgstr "下载 Fedora Workstation %s"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:17
#, python-format
msgid "Download Fedora %(rel)s %(state)s Workstation"
msgstr "下载  Fedora %(rel)s %(state)s Workstation"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:45
#, python-format
msgid ""
"This is pre-release software and is supported by the <a "
"href=\"%(team_url)s\">Workstation Working Group</a>. Please direct questions"
" to their <a href=\"%(team_list)s\">mailing list</a> or %(team_irc)s on "
"freenode."
msgstr ""
"这是预发布软件，由<a href=\"%(team_url)s\">工作站组</a>支持。请将问题发送至该团队的<a "
"href=\"%(team_list)s\">邮件列表</a>或 freenode 上的 %(team_irc)s。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:54
msgid ""
"Are you looking for 32 bit images of F27 Beta? Due to some technical issues "
"we cannot offer them, but they will be available for the F27 final release "
"date. Stay tuned!"
msgstr ""

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:62
msgid "Running Pre-Release Versions of Fedora Workstation"
msgstr "正在运行预先发布版的 Fedora Workstation"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:63
msgid "To run a prerelease version of Fedora Workstation, you will need:"
msgstr "要运行预先发布的 Fedora Workstation，你需要："

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:65
msgid "Fedora Media Writer (Download available below)"
msgstr "Fedora Media Writer（下面可以下载）"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:67
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%s\">A live image ISO of the pre-release version of Fedora</a> you"
" wish to run"
msgstr "您想运行的<a href=\"%s\">预先发布的 Fedora Live ISO 镜像文件</a>"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:69
msgid ""
"WARNING: This procedure destroys all data on your USB media. Make sure to "
"back up any important files from your USB media before you do this."
msgstr "警告：这个过程会破坏您 USB 设备上的所有数据。请确保这么做之前已经将 USB 设备上的重要文件备份。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:71
msgid "Download the Fedora Media Writer app below."
msgstr "在下方下载Fedora Media Writer。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:72
msgid "Download the desired ISO image."
msgstr "下载想要的 Fedora ISO 镜像"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:73
msgid ""
"Open the Fedora Media Writer app. You may need to provide a password to give"
" the app the right permissions."
msgstr "打开 Fedora Media Writer。您可能需要提供密码以便让此软件可以根据权限运行。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:74
msgid "Select \"Custom OS...\" from the list."
msgstr "从列表里选择“自定义操作系统...”。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:75
msgid "On the Custom OS page, select the \"Select Live ISO\" button."
msgstr "在自定义操作系统页面，选择“选择 Live ISO”按扭。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:76
msgid ""
"In the file selection window, locate and select the ISO image you "
"downloaded."
msgstr "在文件选择窗口中，定位并选择您下载的 ISO 镜像。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:77
msgid ""
"Insert your USB stick in the computer. If you used your USB stick previously"
" to create live media, you may need to restore it to factory settings.  The "
"app will ask you whether to do so in this case."
msgstr ""
"插入您的 USB 存储器到电脑。如果您曾经使用该 USB 存储器创建 Live "
"介质，那么您可能需要将其恢复至出厂设定。在该情况下程序将询问您是否要这么做。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:78
msgid ""
"Select \"Create Live USB\" to write the image. Wait until the process is "
"finished before you remove the media and close the app."
msgstr "选择 “写入 Live USB” 来写入镜像。耐心等待直到过程结束后再移除介质并关闭应用。"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:125
msgid "Validate 64-bit!"
msgstr "验证 64 位！"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:148
msgid ""
"<a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/QA/Join#release-"
"validation\"><strong>How to test pre-releases</strong></a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/QA/Join#release-"
"validation\"><strong>如何测试预发布版本</strong></a>"

#: data/content/workstation/prerelease/index.html:149
msgid "Fedora wiki guide on how to help test pre-release versions of Fedora."
msgstr "如何帮助测试 Fedora 预发布版本的 Fedora Wiki 指南。"

#: data/templates/cloud-tab.html:9
#, python-format
msgid "Fedora %s "
msgstr "Fedora %s "

#: data/templates/cloud-tab.html:14
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: data/templates/cloud-tab.html:15
msgid "Root store"
msgstr "根存储"

#: data/templates/cloud-tab.html:29
msgid "Launch AMI instance"
msgstr "启动 AMI 虚拟机"

#: data/templates/cloud-tab.html:43
msgid "Select the nearest region"
msgstr "选择距离最近的区域"

#: data/templates/cloud-tab.html:49
msgid "64-bit (x86_64)"
msgstr "64 位 (x86_64)"

#: data/templates/cloud-tab.html:50
msgid "32-bit (i386)"
msgstr "32 位 (i386)"

#: data/templates/cloud-tab.html:54
msgid "Launch it!"
msgstr "运行吧！"

#: data/templates/content-export-regulations.html:9
msgid "Export Regulations"
msgstr "出口法规"

#: data/templates/content-export-regulations.html:11
msgid "Read full export regulations"
msgstr "阅读完整出口法规"

#: data/templates/export-regulations.html:10
msgid ""
"By clicking on and downloading Fedora, you agree to comply with the "
"following terms and conditions."
msgstr "点击并下载 Fedora 意味着您同意并遵循下列条款和条件。"

#: data/templates/export-regulations.html:11
msgid "Read more >"
msgstr "了解更多 >"

#: data/templates/footer.html:14
msgid "About"
msgstr "关于"

#: data/templates/footer.html:17
msgid "About Fedora"
msgstr "关于 Fedora"

#: data/templates/footer.html:18
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助方"

#: data/templates/footer.html:19
msgid "Fedora Magazine"
msgstr "Fedora 社区杂志"

#: data/templates/footer.html:20
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: data/templates/footer.html:40
msgid "Get Fedora Workstation"
msgstr "获得 Fedora Workstation"

#: data/templates/footer.html:41
msgid "Get Fedora Server"
msgstr "获得 Fedora Server"

#: data/templates/footer.html:42
msgid "Get Fedora Atomic"
msgstr "获得 Fedora Atomic"

#: data/templates/footer.html:45
msgid "Fedora ARM<span class=\"sup\">®</span>"
msgstr "Fedora ARM<span class=\"sup\">®</span>"

#: data/templates/footer.html:46
msgid "Alternative Downloads"
msgstr "其它下载"

#: data/templates/footer.html:53
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: data/templates/footer.html:56
msgid "Get Help"
msgstr "获得帮助"

#: data/templates/footer.html:57
msgid "Ask Fedora"
msgstr "Fedora 知识库"

#: data/templates/footer.html:58
msgid "Common Bugs"
msgstr "常见错误"

#: data/templates/footer.html:59
msgid "Fedora Developer Portal"
msgstr "Fedora 开发者中心"

#: data/templates/footer.html:60
msgid "Installation Guide"
msgstr "安装指南"

#: data/templates/footer.html:66
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: data/templates/footer.html:69
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: data/templates/footer.html:70
msgid "Planet Fedora"
msgstr "Planet Fedora"

#: data/templates/footer.html:71
msgid "Fedora SIGs"
msgstr "Fedora 特别兴趣组"

#: data/templates/footer.html:72
msgid "Fedora Account System"
msgstr "Fedora 账户系统"

#: data/templates/footer.html:73
msgid "Fedora Community"
msgstr "Fedora 社区"

#: data/templates/footer.html:87
msgid "Fedora is sponsored by Red Hat."
msgstr "Fedora 由红帽赞助。"

#: data/templates/footer.html:88
msgid "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora »"
msgstr "了解更多红帽与 Fedora 关系的信息 »"

#: data/templates/footer.html:89
#, python-format
msgid "© %(year)s Red Hat, Inc. and others."
msgstr "© %(year)s 红帽公司及其他。"

#: data/templates/footer.html:89
msgid ""
"Please send any comments or corrections to the <a href=\"//pagure.io/fedora-"
"websites\">websites team</a>."
msgstr "请将任何评论或者更正发送至 <a href=\"//pagure.io/fedora-websites\">网站团队</a>."

#: data/templates/footer.html:95
msgid "Change Language"
msgstr "更改语言"

#: data/templates/footer.html:99
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: data/templates/moretofedora.html:12
msgid ""
"There's more to <img class=\"inlinelogo\" src=\"../../static/images/fedora-"
"logotext.png\" alt=\"Fedora Logo\">"
msgstr ""

#: data/templates/productselector-cloud.html:14
msgid "Lean. Powerful. Everycloud ready."
msgstr "简约，强大。为云而生。"

#: data/templates/generic/docs-links.html:8
msgid "Documentation and other resources"
msgstr "文档及其他资源"

#: data/templates/generic/docs-links.html:9
#, python-format
msgid ""
"Before installing Fedora, you may want to confirm your system meets minimum "
"requirements for Fedora. Consult <a href=\"%s\">the online release notes</a>"
" to see minimum requirements and recommendations."
msgstr ""
"安装 Fedora 之前，你可能需要确认一下是否符合 Fedora 的系统最低需求。可以查询 <a href=\"%s\">在线发行注记</a> "
"获得最低需求和推荐需求。"

#: data/templates/generic/docs-links.html:10
#, python-format
msgid ""
"There is also a <a href=\"%s\">complete Installation Guide</a> available. We"
" recommend you look through it before installing to your system, since it "
"answers many common questions."
msgstr "还有一份 <a href=\"%s\">完整安装指南</a> 。我们推荐您在安装到系统前阅读一遍，因为里面回答了很多常见问题。"

#: data/templates/generic/other-media-sources.html:8
msgid "Other ways of obtaining media"
msgstr "获得安装介质的其他方式"

#: data/templates/generic/other-media-sources.html:9
#, python-format
msgid ""
"You may purchase installation media for Fedora from <a href=\"%s\">online "
"vendors</a> or a <a href=\"%s\">local vendor</a> in your area."
msgstr "您可以从<a href=\"%s\">网上经销商</a>或您所在地的<a href=\"%s\">本地经销商</a>购买 Fedora 安装介质。"

#: data/templates/generic/other-media-sources.html:10
#, python-format
msgid ""
"Can't afford the price of installation media? Request Fedora installation "
"media from the <a href=\"%s\">Fedora Free Media Program</a>."
msgstr "负担不起购买费用吗？可以到<a href=\"%s\">Fedora 免费介质计划</a>申请 Fedora 安装介质。"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:45
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:45
msgid "GPG Key Information"
msgstr "GPG 公钥信息"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:50
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:50
msgid "Key ID"
msgstr "公钥 ID"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:54
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:54
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:59
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:59
msgid "uid"
msgstr "uid"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:65
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:65
msgid "sub"
msgstr "sub"

#: data/templates/keys/key-button-and-modal-obsolete.html:79
#: data/templates/keys/key-button-and-modal.html:79
msgid "Get it from:"
msgstr "获得自："
